有冇方法/加裝可以令到條尾喉靜D

朋友去左外國讀master, 有部錢七唔洗錢暫時俾左我揸(已過戶俾我), 佢話1年半後讀完返香港部車冇爛仲行得先過返佢, 但部車佢自己換左條唔知HKS定Nismo的響喉, 搞到揸出街成架飛仔車咁, 想問下有冇人知道除左成條喉換過之外有冇方法令到條喉靜D? 因為部車始終年幾後要還返俾個朋友唔想夾硬換左佢D野

支持 有品過班放屁響喉死mk好多倍

HKS/nismo正路唔係嘈到難聽個堆
出車唔好咁大腳算喇

留返條響喉 還先裝上去
Btw 左你個奶

HKS/ Nismo 一般都係好聽 + 有實際用途 (多2匹/輕5kg etc) 喎
你可以喺個尾加個消音器不過可能加完仲難聽

整個silencer上去囉

屌你都唔撚識野...咪撚晒左架車啦

裝大喇叭播歌蓋住d喉聲

不如樓豬影架車黎睇下
我驚一影原來係R32呀S15呀EK9呀嗰啲俾你話係架錢七

一陣原來係掃把佬黎

大B rumion 1.5

原裝喉佢無留低，我又唔想走曬成千蚊去劏場房搵完又要搵師傅裝，最重要係我走去換返原裝喉佢原本果條我唔掉得又冇地方擺

R32呀S15呀EK9呀呢D舊野都唔叫錢七?

師兄想問下果舊野一般汽車用品鋪有冇得買到? 加左果舊野唔會細聲左咩點解你話會仲難聲?

咁又真係唔好咁嘈
Rumion 有1.5?

有1.5 同 1.8, 但聽人講1.8都係冇咩力，BTW朋友話換左喉上斜真係好力左少少

死氣喉塞玻璃棉

放個收音機個車尾

揾紅毛泥封左條喉佢

呢d車改喉做乜撚野